信 我，七 一 會 無 事 發 生

根本成班草木皆兵
出動曬警隊九成人手+輔警
除非香港有武裝恐襲反政府
但係香港永世都唔會有架啦

Allahu akbar